雖然而家講有啲遲 但係中四五六嘅入一入嚟

大家揀科希望你地可以忠於自己嘅興趣
興趣點都優先過錢途
你有興趣就可以讀叻啲
點都會搵到份唔錯嘅工
唔好好似我咁
為錢途入咗科只有少少興趣嘅
而家想死

文科仔

入咗科有興趣嘅都讀到想死
所以奉勸各位中學生唔好入大學
dse求其考下合格就算

大家揀科希望你地可以忠於錢途
錢途點都優先過自己嘅興趣
你有錢途就可以讀差啲
點都會搵到份唔錯嘅工
唔好好似我咁
為自己嘅興趣入咗科只有少少錢途嘅
而家想死

秒

起碼開心埋而3,4年

我都試過為左錢同前途
揀左以為自己會中意嘅科
點知讀得好辛苦
讀左1年就quit左lu
之後冇再讀 反而而家做緊自己想做嘅工

講得好

十年後您又出一個相反嘅post

希望真係咁

所以奉勸各位中學生對將來打工唔好抱太大期望
咩學歷都係嗰個價 私樓永遠都買唔起 公屋永遠都排唔到